依家一帶一路係咪要改名做 黑帶非路？🤔

輸入黑奴啦, 黃奴已經開始串, 要黑奴頂上

散水計畫

基因改造中國人
中國人必須同非洲人通婚 清洗黃種人基因

強制配種
加廿蚊轉東歐妹得嘛

白帶西露

輸入東歐囡囡, 港獨都變愛國

我第一個愛